{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54253&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도포시즌펜션"
    },
    "text": "渓谷の近くに位置するこのペンションは家族の集まりやピクニック、団体の集まりのための宿泊施設として知られています。 ペンション周辺には雲門湖や雲門寺、国立雲門山自然休養林などの観光地があり、旅行者に人気を集めています。 2月7日からは春と夏の客室は最大2人まで許容し、秋、冬、別館2、ひまわり、自作客室は最大4人まで許容するそうです。 入室は午後4時から可能で、退室は12時以降です。 宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙となっています。 送迎サービスは提供せず、バーベキュー施設を利用したい場合は20,000ウォンで炭とグリルを利用できるそうです。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒にいなければ利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、施設内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "このペンションは家族や団体の集まりのための宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には雲門湖や雲門寺、国立雲門山自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "春と夏の客室は最大2人まで、秋、冬、別館2、ひまわり、自作客室は最大4人まで許容されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、20,000ウォンで炭とグリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は独りで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいなければ利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、施設内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 415
    }
}